老母節=廢老節

同唔同意

你啊媽生著你真陰公

樓主無老母？

如果同屋企人相處唔開心可能都會咁覺得。
盡量搵啲嗜好避免日日見咁多時間可能會好啲。